# EmailSpider
GithubEmail爬虫  
在setting.js配置文件中user一项填写目标用户名，之后，Email爬虫会抓取所有该用户关注以及关注该用户的用户的Email.  
> start  
1. npm install  
2. 启动 mongodb 服务器  
3. node spider  
  
> 抓取过程中由于github的连接数限制,部分请求可能会得到429响应
